﻿=================================
Утилита make для zodb
=================================

Введение, мотивация
=================================
В базе данных данные помещают потому что их долго получать другим путем.
make используют чтобы поддержать во взаимосвязанном состоянии данные которые долго и трудно расчитывать

Поэтому управление вычислениями на основе make проедуры - естественный шаг.

Обычный make для этого не приспособлен, поскольку работает только с файлами - пользуется временем создания и модификации.

Когда использовать zmake


Задание правил
=================================

Листья
=================================









